陳家樂到底邊忽靚仔

當然唔係話佢樣衰 但啲人吹到佢全港最靚仔就誇撚咗啲囉 第一眼望到宜家都覺得佢唔係靚仔 到底覺得佢靚仔嗰啲係巴多定絲多
利申 覺得黎諾懿靚仔好多

行一轉旺角都搵唔到呢質素

幾型

男嘅都覺得佢好charm

咪撚玩啦
黎諾懿呢d鄉下仔/亞視樣都叫靚仔

好靚仔 肯定係0

黎諾懿叫靚仔？

唔係掛 點睇都係陳家樂靚仔過黎諾懿啦
陳家好睇五官輪廓都好靚

你當古天樂唔係到？

硬膠樣 不了

2/10

我愛家樂仔
五官端正得黎 型

古仔後生都靚仔 依家係對眼怪怪地

有taste

仲有個鼻
明明咁靚仔仲要走去整容
而家膠撚到

真係唔覺佢靚仔 好普通
係之前同唔知咩人分手 日日炒新聞

靚仔乖乖樣 想俾佢屌到我大肚呀！

你搵過靚仔過佢出黎比比囉

明星就大把啦

靚仔同有氣質係二樣野

真係靚仔又有種邪氣我覺得係陳冠希

陳家樂同黎諾懿都唔靚仔
之前有人po世界先生果個vincent lau, 有個cm話陳家樂靚仔過佢 雖個vincent唔係話好靚仔，但都調翻轉下話
真心唔覺陳家樂靚仔係邊，型仔都唔係

佢唔靚仔唔通你靚仔咩！死毒撚！

古天樂化廣告妝先膠
真人個樣都幾自然

大波謙都靚仔過佢啦，後生d既就無咩留意但佢真係唔覺靚仔

我覺得佢硬係有種on99嘅感覺 唔知其他人睇落係咪就叫乖乖仔

佢都靚仔嘅
但我都係鍾意家樂仔多啲
佢好可愛 怕怕醜咁

家樂氣質真係冇乜 你話佢靚仔又唔係好覺 佢鼻下面都好奇怪

吳家樂都靚仔啦

個Vincent lau同陳家樂同黎諾懿比都差幾皮啦
完全稱唔上靚仔
純睇五官陳家樂同黎諾懿已經好睇過個Vincent lau啦 組合埋一齊個樣更加靚仔過佢多多聲

我係絲
中意黎諾懿多好多
完全唔覺陳生靚仔

原本覺得佢幾好，不過之前成日炒作條女俾綠帽自己戴，扮弱者博同情上位，你係男人就大大聲屌柒條女係雞，陰陰濕濕咁借傳媒報復同啲臭雞有咩分別，當堂對佢好反感

黎諾懿都叫靚仔 咁我都係啦

不嬲都係 連登仔最鍾意推啲暗星證明自己眼光獨到
到佢真係上位 又會想拉返佢落黎

哂氣 香港人唔會肯讚靚仔/女

次次都話正常樣囉 樣衰! 但叫佢地講下咁邊個先叫靚仔 又唔撚出聲

金城武 古天樂 一樣有人話樣衰 屌你老味如果佢地係你既圈子入面 咪又係驚為天人
成個肥婆咁多多要求 照下鏡先啦 以為讚左就=降低自己LV ON99

仲未有人貼金鐘m記相?

唔通金鐘油頭毒撚靚仔咩

我靜係知條友好撚假

黎諾懿好撚樣衰

吳卓羲完勝

澤囝呢

個樣好鄉下feel

有陣蝗味

之前都覺得佢冇乜嘢 幾順眼
之後發現原來佢會block咗ig啲留負面comments嘅人 即刻覺得佢成個女人咁

男人唔會大肚架

陳家樂屌打黎xx 啦

朱鑑然先係現時tbb 最靚仔藝人

樣係幾好 但用分手炒作 不了
上次喺連登見到吹奏衛詩雅嘅post 過無耐佢就有廣告接
今次陳家樂仲快 分手一出 youtube廣告就見到護膚品牌搵佢做代言人
被記者訪問就眼濕濕 廣告就賣暖男形象 廣告條橋又肉麻又老土 諗出嚟個個應該要炒

好撚個阿FAT 鄭俊宏呢個自稱男神啦

本來無乜野,, 但借EX搏宣傳好撚樣衰

唔係全港最靚 但真係好靚
想幫佢含奶佢袋底

班蛋記打手同佢做多咗啦
而家都仲成日攞條女嚟做新聞
喺連登開始食負皮準備做過街老鼠

見到黎諾懿已經無睇落去

收皮啦

黎諾懿穩重d
陳家樂小白臉d
覺得各有各好
但陳家樂一定係靚仔

吹奏完未

最靚仔一定係英王藝人，得未？

咁都唔靚仔 你照下鏡唔覺得好大分別咩

眉清目秀

白古

好靚仔 我好like

陳家樂輪廓好正喎 無論睇幾多次都係靚仔樣 個鼻又高又直 面形又端正 對眼又有神 忽忽都靚仔喎

多謝大家支持

黎諾懿是咪你

我覺得佢同黎生兩個都好撚靚仔 不過黎生就man d, 陳生就小白面

負皮係比黎落以

不過我覺得正常唔發癲既chef lemon係最靚仔，又型，好想俾佢屌屎忽。利申：非gay

想屌

覺得呢個所謂靚仔其實好賤 仲要係余香凝啲比人追擊ig post 扮哂野叫人加油 慳啲啦 班打手咁低質成日係女方post cm 雞前雞後 又話咩仲係最親嘅人 假黎講佢都算頭幾 家下同你拍拖事必要同你做人世㗎咩 合則來𣎴合則去㗎啦 仲要窮左咁多年都同男方捱左最窮個幾年啦 又咩我不像你 哂氣

總之呢個男人嘅行為真係好嘔心 留名睇佢霉

關智斌香港第一

關智斌

佢條廣告好娘

陳家樂黎諾懿兩個都靚仔呀
一個成熟啲一個青靚白淨啲
輪廓咁鮮明仲想點呀ching

之前分手單野搞到對佢有啲反感

樓主自貼我地先討論到佢算唔算靚仔架喎

睇過樓主個素人靚女post就知樓主啲taste

都叫靚仔喇

唔小心搵到你添 胃仔

明明之前先講緊黎諾懿可以做超級男神...
呢到d人係咪為左反樓主格硬話黎諾懿唔靚仔

忽忽都靚仔過child登仔
金鍾老麥.jog

同意呀巴打

佢係鬼tbb

神之馬壯型好撚多

完全唔知陳家樂是誰

四葉草個陣既黎諾懿都叫靚仔既
依家就不了

邊忽靚

：陳家樂到底邊忽靚仔

個樣太正氣好難頂
反而有啲佬味好似mcm咁正好多
再唔係邪啲陳冠希咁都好過佢

樣靚仔
但氣質一般
冇乜男人味

邊個係mcm

人大咗覺得只要個樣過到average, 佬味緊要過靚仔，溝妹妹另計

十月初五的月光果陣既唐文龍真係又靚仔又型

Viutv 入住請敲門

一啲都唔靚仔 反而覺得大台丁子朗幾靚仔幾charming

最撚惡頂係前幾日佢同d 記者講 話同條ex 仲有message ...真係唔知博乜，做多曬

連登仔淨係識妒忌

黎諾懿靚仔?
咪玩喇，見到佢個chok樣就想嘔

一開頭都覺得佢幾好樣 但見到youtube條廣告片就反感 成個女人咁

佢大聲屌條女係雞就淨係得連登仔心但全世界都會話佢冇風度仲屌反佢轉頭
佢宜家咁叫春就得嗰連登仔話佢做作啲港女不知幾受落個個爭住話見到佢咁好心痛
畀着你你會點

周柏豪仲靚仔啦

之前睇依個訪問覺得佢靚仔到癲

沈震軒靚仔過陳

馬壯

米系 吾知令系邊

勁乸型
衰撚過Tb

尋秦記係全盛時期
而家

張智霖先係囉

全部同我收撚皮
我最靚仔 行一轉旺角 幾條女跟蹤我

呢種樣真係唔靚仔

靚唔靚就人人睇法唔同
話佢on9仔就應該無人反對

靚仔唔會成日做太監啦
勁乸
一啲都唔靚仔 妖到爆 又唔正氣

人地真係靚仔喎

屌 男人老狗扮絲打

睇你點定義靚仔姐

佢唔係輪廓好深嗰種，但幾charm幾駟正，身型又ok

咪臭係，成個傻仔咁

吹到唔靚仔
乜咁低莊啊

話mk搵唔到個個行多d mk吧

係靚仔，但唔知點解個樣係唔深刻

MK多肥毒矮醜

是但啦